# README #

Vesta Scaler是一個使用人工智慧技術的手沖咖啡電子秤。
每次您使用Vesta手沖咖啡，您的手沖方式與您對這杯咖啡的喜好都會被記錄下來。往後您可以藉由Vesta APP與Vesta的提示功能再次沖泡出相近的咖啡口感。
隨著使用次數累積，Vesta會越來越了解您的品味，並提出手沖方式建議。

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact